新鲜整套熟羊杂 羊肝肺 羊肠心羊肚羊杂碎 羊下水 羊下货批发...
q：蒙山一只羊提供的发票有哪几种？？ a：普通发票、电子发票、增值税专用发票 q：可以指定送货时间吗？？ a：目前蒙山一只羊暂不提供指定时间段的配送服务，但是配
蒙山一只羊声明

Q：蒙山一只羊提供换货吗？
A：蒙山一只羊商品均以限时限量的抢购模式进行销售，库存有限，暂不提供换货服务。

Q:蒙山一只羊自提订单是否收费？？
A:您好，自提订单是不收运费的。

“售后到家”是蒙山一只羊为客户提供的一项免费取送、原厂检修 的特色体验服务。

Q:可以指定送货时间吗？？
A:目前蒙山一只羊暂不提供指定时间段的配送服务，但是配送人员在配送前电话联系您的时候，您可以与配送员协商您的需求，配送的同事会尽量为您安排的！

Q：出现哪些情形时，蒙山一只羊消费者可在签收7天内无理由退货
A：1、商品质量问题 2、商品及商品本身包装保持唯品会出售时原装且配件赠品资料齐全，不影响二次销售的。

售后到家服务不提供数据备份，盗版系统及软件安装，个人信息保管等服务内容，请您自行备份个人信息资料等，以免造成资料丢失，蒙山一只羊对资料丢失不承担任何法律责任。

Q：原订购运费退不退回？
A：满额免运费的订单，发生退货后订单金额不满288元，或者整单退货，仍需支付该次购物运费，即退款金额为扣除原订购运费之后的金额。

商品保修期内，如出现质量问题，仅需通过网络或电话提交服务需求申请，蒙山一只羊将提供电话技术支持、上门取送、原厂授权检测维修等服务内容。

Q：如何办理退款方式和时效
A：蒙山一只羊将在收到回寄商品的三天内办理退款。为了缩短到帐时间，订单退货产生的金额，将直接退到您帐户的唯品钱包里。办理退款后，退回蒙山一只羊钱包的即时到账。信用卡支付的订单金额原路退回信用卡，办理后需要7～15个工作日到账。

Q:如何选择发票类型？？
A:在提交订单页面，在“发票信息—发票类型”，选择发票类型，按提示填写发票抬头

Q：订单退货时效是多久
A：自订单签收次日起7日内（以快递公司的送货单上的签收日期为准）。

公司转账或支票支付的订单，需与客服人员确认公司相关信息后进行公司转账,目前蒙山一只羊只支持原路退回至客户原支付的公司账户中，给您带来的不便请您谅解。

Q:什么是电子发票？？
A:电子发票是信息时代的产物，同普通发票一样，由税务局统一发放给商家使用。发票号码采用全国统一编码，并采用统一防伪技术，在电子发票上附有电子税局的签名机制。电子发票不仅仅是实现纸 质发票电子化，而且在发票的产生、发放、开具、取得、保管、查验等各个生命周期环节，都能以电子信息流的方式进行流转，是一个发票全生命周期电子化的理念。

Q:什么是无理由退换货？
A:咱们国家新消法规定作为消费者的我们通过“网络、电视、电话、邮购等方式购买了商品有权在收到商品的次日起七日内退货，而且不需要说明理由哦。
